係YouTube搵到個有關在請殺手殺自己的故事，幾好睇

最近迷上哩個YouTuber分享嘅故事

唔知有無放錯台, 段故有成個鐘長, 都幾精彩, 背景音樂引人入性

咩黎 好似幾得意

好彩係英文
唔係實畀人話打手

一個打工仔為左找尋刺激同生存意義，去deep web 請左個殺手暗殺自己, 但佢又想反殺個殺手來換刺激。雖然唔清楚個故事係真定假, 劇情都算合理, 鬥智鬥力。 講故個個唔係本人，佢係將人地分享俾佢D故仔，或佢搜尋到嘅故仔係YouTube 分享俾人聽。